《區選建議》希望泛民區選手足可以入一入黎睇

區選

藍色的人會投藍色，黃色的人會投黃色

咁泛民侯選者仲可以做咩？

作為一個係建制派區生存多年的老街坊，我的建議係用感情牌拉中間選民

事實上，雖然社會打得難分難解，但確實有一部份人係活在平衡時空。中間派的選民記並不是以政治議題為考慮條件，而是考慮侯選人的個人表現，包括親和力、感情渲染力、社區關係、社區問題及社區回憶。

我見到有手足用政治批判的角度大大力出發，但講左15分鐘都冇人聽。不妨用唔同角度去游說區民投一票比你。

但當然，其他手足可以帶藍絲父母去旅行、食齋、返大陸。

區選當日 以1換2

推

小小建議 希望幫到手

未必要大大力標明自己係黃

一兩個位知你係同路人 黃色既會投比你

反而係拉中間派都係著眼點

推到比區選手足睇

［區選］藍絲散水運動，正式開始

自推

區選成績 半數議席都贏唔到

全港各區(黃vs藍)候選人